[選擇題］如果條女......

a. 比你由咩都唔識去到開發哂所有技能，但之後佢比帽你，用哂所有技能對另一個男仔

b. 出軌同你扑野，你先發現佢已經比人完全開發，但係鐘意左佢

你想做a 定b?

不嬲唔介意老江湖
唔太牛肺就得

所以我揀b

老江湖到咩程度先會介意？

我會同B埋單

比我由咩都唔識去到開發哂所有技能，但之後我比帽佢

你個名

同打機一樣 升爆哂技能樹但最尾比人del左ac
定直接收個爆技既角色一樣

你覺得邊個好玩d

咁係邊個好玩啲？
我依家係第二個，發現果陣有啲唔開心
但我諗返如果我係第一個應該接受唔到